有冇人住三聖或附近可以fact check呢段嘢？

堅定流架？

流架，議員FC咗

on9, 傳左個幾月